<resources>
    <string name="app_name">Carikom Launcher</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="system_settings">Geräte-Einstellungen</string>
    <string name="system_settings_description">Hier kommst du zu den Geräte-Einstellungen:</string>
    <string name="setup_assistant">Assistent</string>
    <string name="all_apps">Alle Apps</string>
    <string name="change_favorites">Lieblings-Apps ändern</string>
    <string name="select_favorites">Lieblings-Apps auswählen</string>
    <string name="opening_set_default_launcher_screen_failed">Startbildschirm kann nicht geändert werden</string>
    <string name="action_not_supported">Diese Aktion wird auf deinem Gerät nicht unterstützt</string>

    <string name="welcome">Hallo</string>
    <string name="setup">Einrichtung</string>
    <string name="done">Fertig</string>

    <string name="welcome_1">Willkommen bei CariKom!</string>
    <string name="welcome_2">Mach mit CariKom deinen ersten Schritt zu einem leichteren digitalen Leben.</string>
    <string name="welcome_3">Du kannst CariKom nach deinen Wünschen und Bedürfnissen einstellen.</string>
    <string name="welcome_4">Nimm dir einen Moment Zeit für die Einstellungen.</string>
    <string name="setup_1">Die Anzeige oben am Bildschirm zeigt dir: So weit bin ich mit der Einstellung.</string>
    <string name="setup_2">Oben links kannst du einen Schritt zurück gehen.</string>
    <string name="setup_3">Oben rechts kannst du die Einstellungen schließen.</string>
    <string name="setup_settings_intro">Bereit? Los geht’s mit den Einstellungen.</string>
    <string name="setup_4">1. Schritt: Du kannst CariKom als Standard einstellen.\nDas bedeutet: CariKom öffnet sich beim Start automatisch.</string>
    <string name="setup_5">Wir empfehlen dir:\nStelle CariKom als Standard ein. So kannst du CariKom am besten nutzen</string>
    <string name="setup_6">Möchtest du CariKom als Standard einstellen?</string>
    <string name="setup_7">2. Schritt: Bitte stimme der Datenschutzerklärung zu</string>
    <string name="setup_8">3. Schritt: Bitte stimme den Nutzungsbedingungen zu</string>
    <string name="setup_9">4. Schritt: Du kannst die Größe von deinen Bildschirm-Symbolen einstellen</string>
    <string name="setup_10">5. Schritt: Du kannst deine Lieblings-Apps auswählen.</string>
    <string name="setup_11">Deine Lieblings-Apps werden dann ganz oben in deinem Start-Bildschirm angezeigt.</string>
    <string name="setup_12">Wähle deine Lieblings-Apps aus. Zum Beispiel Apps, die du oft brauchst.\nSo kannst du Apps auswählen:\nTippe auf die App.</string>
    <string name="setup_13">Die Einstellungen kannst du später wieder ändern.</string>
    <string name="setup_14">Für die Einstellungen gibt es einen Assistenten.\nDer Assistent gibt dir Tipps für weitere Einstellungen.</string>
    <string name="setup_15">Du kannst Carikom jetzt benutzen.</string>

    <string name="set_this_launcher_as_default">CariKom als Standard einstellen</string>
    <string name="set_this_launcher_as_default_description">Du kannst CariKom als Standard einstellen.\nDas bedeutet:\nCariKom öffnet sich beim Start automatisch.\nAlle Lieblings-Apps werden dann im CariKom-Bildschirm angezeigt.</string>
    <string name="open_system_settings">Zu den Geräte-Einstellungen</string>
    <string name="open_system_settings_description">Willst du CariKom schließen?</string>
    <string name="share_launcher">CariKom mit Freunden teilen</string>
    <string name="share_launcher_description">Möchtest du CariKom auch deinen Freunden oder deiner Familie zeigen?\nDann kannst du die CariKom-App mit deinen Kontakten teilen.\nWähle Kontakte aus, denen du CariKom zeigen willst:</string>
    <string name="share_launcher_text">Carikom Launcher - [INSERT_TAGLINE]: %s</string>
    <string name="get_feedback_contact">Kontakt mit CariKom aufnehmen</string>
    <string name="write_email">Email schreiben</string>
    <string name="get_feedback_contact_description">Hat dir etwas besonders gut gefallen?\nOder hast du Probleme mit CariKom?\nDann schreib uns deine Rückmeldung:</string>
    <string name="uninstall_apps">Apps löschen</string>

    <string name="uninstall_launcher">CariKom löschen</string>
    <string name="uninstall_launcher_description">Hier kannst du CariKom löschen.\nAchtung:Deine Einstellungen werden gelöscht.</string>
    <string name="uninstall_launcher_buttons_description">Möchtest du CariKom löschen:</string>
    <string name="uninstall_launcher_button_yes">CariKom löschen</string>
    <string name="uninstall_launcher_button_no">CariKom nicht löschen</string>

    <string name="assistant">Assistent</string>
    <string name="assistant_visual">Sehen</string>
    <string name="assistant_visual_description">Hier geht es zu den Anzeige-Einstellungen</string>
    <string name="assistant_hearing">Hören</string>
    <string name="assistant_hearing_description">Hier geht es zu den Sprach-Einstellungen</string>
    <string name="assistant_speech">Sprache</string>
    <string name="assistant_speech_description">Hier geht es zum Sprach-Assistent</string>

    <string name="next_step">Nächster Schritt</string>
    <string name="go_back">Zurück</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="cancel_setup_assistant">Einrichtung verlassen</string>
    <string name="button_yes">Ja</string>
    <string name="button_no">Nein</string>
    <string name="button_skip">Ich weiß noch nicht</string>
    <string name="button_accept">Zustimmen</string>
    <string name="button_set_size">Möchtest du die angezeigte Größe einstellen?</string>
    <string name="button_increase_size">Größer</string>
    <string name="button_decrease_size">Kleiner</string>
    <string name="button_save_favorites">Lieblings-Apps speichern</string>
    <string name="edit_favorites_info">Mehr Informationen zu den Einstellungen findest du hier: [LINK]</string>
    <string name="settings_info">Um zu erfahren, warum es wichtig sein kann, diese Einstellungen anzupassen, besuche die Carikom-Wiki-Website. Hier erfährt du auch, welche Einstellung für dich geeignet ist.</string>
    <string name="settings_info_short">Für mehr Informationen zu dieser Einstellung besuche die Carikom-Wiki-Website.</string>

    <string name="display_scale">Anzeige-Größe</string>
    <string name="wallpaper">Hintergrund-Bild</string>
    <string name="display_timeout">Bildschirm abdunkeln</string>
    <string name="display_timeout_description">Dein Bildschirm wird nach einiger Zeit schwarz.\nZum Beispiel, wenn du den Bildschirm nicht berührt hast.\nDann ist manchmal der Bildschirm gesperrt.\nSollen dein Bildschirm nicht gesperrt werden?\nDann kannst du das bei den Geräte-Einstellungen ändern.</string>
    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="notifications_description">Du bekommst von verschiedenen Apps Push-Benachrichtigungen. Du kannst diese anpassen oder ganz auszustellen.</string>
    <string name="input_delay">Eingabe-Einstellungen</string>
    <string name="input_delay_description">Dein Bildschirm reagiert auf deine Berührung.\nReagiert der Bildschirm zu schnell?\nDann kannst du eine Verzögerung in den Geräte-Einstellungen einstellen.\nDann reagiert dein Bildschirm langsamer auf die Berührungen.</string>
    <string name="notification_sounds">Benachrichtigungs-Töne</string>
    <string name="notification_sounds_description">Du kannst die Benachrichtigungs-Töne einstellen. Benachrichtigungs-Töne hörst du zum Beispiel bei Anrufen oder Nachrichten.\nDas kannst du einstellen:\nWelchen Benachrichtigungs-Ton will ich hören?\n\nWelche Benachrichtigungs-Töne will ich hören?\nDas kannst du in den Geräte-Einstellungen einstellen.</string>
    <string name="screen_reader">Vorlese-Funktion</string>
    <string name="screen_reader_description">Du kannst dir die Inhalte auf dem Bildschirm vorlesen lassen.\nDas schwierige Wort für die Vorlese-Funktion ist: Screen-Reader.\nDas spricht man so: Scriin-Riider.\nDen Screen-Reader kannst du in den Geräte-Einstellungen aktivieren.</string>
    <string name="voice_commands">Sprach-Einstellungen</string>
    <string name="voice_commands_description">Du kannst dein Handy über eine Sprach-Eingabe bedienen.\n\nDie Sprach-Eingabe kannst du in den Geräte-Einstellungen aktivieren.</string>

    <string name="support_mail_address">example@example.org</string>
    <string name="feedback_mail_subject">[SUBJECT_PLACEHOLDER]</string>
    <string name="feedback_mail_body">[BODY_PLACEHOLDER]</string>
    <string name="privacy_policy_text">Dies ist ein Platzhaltertext.
Wir achten sehr darauf, dass Ihre Daten geschützt sind und Ihre Privatsphäre respektiert wird. In diesem Text erklären wir Ihnen einfach und verständlich, welche Informationen wir von Ihnen sammeln, wenn Sie unsere Website und unsere Angebote nutzen. Wir möchten, dass Sie wissen, dass wir Ihre Daten vertraulich behandeln und nur für die Zwecke nutzen, für die Sie uns diese Informationen gegeben haben.
Wir erheben nur die Daten, die wir wirklich benötigen, um unsere Dienstleistungen zu erbringen und um sicherzustellen, dass unsere Webseite reibungslos funktioniert.
Wir verkaufen oder teilen Ihre Daten nicht mit Dritten, es sei denn, wir sind gesetzlich dazu verpflichtet oder Sie haben uns ausdrücklich Ihre Zustimmung dazu gegeben.
Wenn Sie Fragen zum Datenschutz haben oder weitere Informationen benötigen, können Sie uns jederzeit kontaktieren. Wir werden Ihre Anfrage so schnell wie möglich beantworten und alle notwendigen Schritte unternehmen, um Ihre Daten zu schützen.</string>
    <string name="terms_of_service_text">Dies ist ein Platzhaltertext.
Wir haben Regeln für die Nutzung unserer App. Bitte lesen Sie diese Regeln sorgfältig durch, bevor Sie unsere App herunterladen und nutzen.
Unsere App ist nur für den persönlichen Gebrauch bestimmt und darf nicht für geschäftliche Zwecke verwendet werden.
Wir können unsere App ändern oder Funktionen hinzufügen oder entfernen, ohne Sie im Voraus zu informieren.
Wir sind nicht für die Inhalte oder Informationen verantwortlich, die andere Personen in der App teilen.
Sie müssen sicherstellen, dass Ihre Anmeldeinformationen sicher sind und nicht an andere Personen weitergegeben werden.
Wir können Ihr Benutzerkonto jederzeit deaktivieren oder löschen, wenn Sie gegen unsere Regeln verstoßen.
Die Nutzung unserer App geschieht auf eigene Gefahr. Wir haften nicht für Schäden oder Verluste, die durch die Nutzung unserer App entstehen.
Bitte stellen Sie sicher, dass die Inhalte, die Sie in der App teilen, nicht illegal, beleidigend oder obszön sind.
Wir können unsere Regeln jederzeit ändern. Wir werden Sie jedoch im Voraus darüber informieren.
Wenn Sie unsere App nutzen, stimmen Sie unseren Regeln zu. Wir werden Ihre Daten gemäß unserer Datenschutzerklärung schützen.
Wenn Sie Fragen haben, kontaktieren Sie uns bitte.</string>

</resources>