<resources>
    <string name="app_name">Carikom Launcher</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="setup_assistant">Einrichtungsassistent</string>
    <string name="all_apps">Alle Apps</string>
    <string name="change_favorites">Favoriten ändern</string>
    <string name="select_favorites">Favoriten auswählen</string>
    <string name="opening_set_default_launcher_screen_failed">Startbildschirm kann nicht geändert werden</string>
    <string name="action_not_supported">Diese Aktion wird auf deinem Gerät nicht unterstützt</string>

    <string name="welcome">Hallo</string>
    <string name="setup">Einrichtung</string>
    <string name="done">Fertig</string>
    <string name="welcome_1">Willkommen bei Carikom, deinem neuen Launcher</string>
    <string name="welcome_2">Mach mit Carikom deinen ersten Schritt zu einem leichteren digitalen Leben.</string>
    <string name="welcome_3">Carikom führt dich durch die Einrichtung und hilft dir, loszulegen.</string>
    <string name="welcome_4">Nimm dir einen Moment Zeit, um deinen Launcher einzustellen.</string>
    <string name="setup_1">In der Anzeige oben kannst du sehen, wie weit du schon gekommen bist.</string>
    <string name="setup_2">Oben links kommst du zum vorherigen Schritt zurück.</string>
    <string name="setup_3">Oben rechts kannst du die Einrichtung verlassen.</string>
    <string name="setup_4">Als Erstes kannst du Carikom als Standart einstellen.</string>
    <string name="setup_5">Das ist wichtig, um den Launcher bestmöglich benutzen zu können.</string>
    <string name="setup_6">Möchtest du Carikom als Standart einstellen?</string>
    <string name="setup_7">Bitte stimme der Datenschutzerklärung zu</string>
    <string name="setup_8">Bitte stimme den Nutzungsbedingungen zu</string>
    <string name="setup_9">Du kannst jetzt die Größe der Elemente auf deinem Bildschirm wählen.</string>
    <string name="setup_10">Als nächstes kannst du deine Favoriten festlegen.</string>
    <string name="setup_11">Diese werden dann ganz oben in deinem Homescreen angezeigt.</string>
    <string name="setup_12">Wähle dafür die Apps aus, die du am meisten und liebsten benutzt.</string>
    <string name="setup_13">Du kannst alle diese Einstellungen später noch ändern.</string>
    <string name="setup_14">Im Assistenten findest du außerdem noch Tipps zu weiteren Einstellungen.</string>
    <string name="setup_15">Du kannst Carikom jetzt benutzen.</string>

    <string name="set_this_launcher_as_default">Carikom als Standard festlegen</string>
    <string name="set_this_launcher_as_default_description">Wenn Carikom als Standart eingestellt ist, siehst du alle deine Anwendungen wie Apps und Favoriten auf deinem Carikom Homescreen.</string>
    <string name="open_system_settings">Systemeinstellungen des Geräts</string>
    <string name="open_system_settings_description">Du bist gerade dabei, Carikom zu verlassen und wirst zu den Systemeinstellungen deines Geräts weitergeleitet. Möchtest du fortfahren?</string>
    <string name="share_launcher">Carikom teilen</string>
    <string name="share_launcher_description">Möchtest du Carikom deinen Freunden und Freundinnen, Kollegen und Kolleginnen, Familienmitgliedern oder jemand anderem zeigen oder weiterempfehlen? Wähle aus den angezeigten Möglichkeiten eine Option aus.</string>
    <string name="share_launcher_text">Carikom Launcher - [INSERT_TAGLINE]: %s</string>
    <string name="get_feedback_contact">Kontakt für Feedback</string>
    <string name="write_email">Email schreiben</string>
    <string name="get_feedback_contact_description">Hast du etwas, das dir besonders gut oder schlecht an Carikom aufgefallen ist? Schreib uns  und sag uns, was du denkst.</string>
    <string name="uninstall_apps">Apps deinstallieren</string>

    <string name="uninstall_launcher">Carikom deinstallieren</string>
    <string name="uninstall_launcher_description">Hier kannst du Carikom deinstallieren. Achtung: Das bedeutet, dass deine Einstellungen und Favoriten gelöscht werden.</string>

    <string name="assistant">Assistent</string>
    <string name="assistant_visual">Sehen</string>
    <string name="assistant_hearing">Hören</string>
    <string name="assistant_speech">Sprache</string>

    <string name="next_step">Nächster Schritt</string>
    <string name="go_back">Zurück</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="cancel_setup_assistant">Einrichtung verlassen</string>
    <string name="button_yes">Ja</string>
    <string name="button_skip">Überspringen</string>
    <string name="button_accept">Zustimmen</string>
    <string name="button_set_size">Diese Größe einstellen</string>
    <string name="button_increase_size">Größer</string>
    <string name="button_decrease_size">Kleiner</string>
    <string name="button_save_favorites">Favoriten speichern</string>
    <string name="edit_favorites_info">Für mehr Informationen zu dieser Einstellung besuche die Carikom-Wiki-Website.</string>
    <string name="settings_info">Um zu erfahren, warum es wichtig sein kann, diese Einstellungen anzupassen, besuche die Carikom-Wiki-Website. Hier erfährt du auch, welche Einstellung für dich geeignet ist.</string>
    <string name="settings_info_short">Für mehr Informationen zu dieser Einstellung besuche die Carikom-Wiki-Website.</string>

    <string name="display_scale">Anzeigegröße</string>
    <string name="wallpaper">Hintergrundbild</string>
    <string name="display_timeout">Display-Timeout</string>
    <string name="display_timeout_description">Dein Handy geht nach einiger Zeit, in der du den Bildschirm nicht berührt hast, aus. Du kannst diese Funktion in den Einstellungen deines Geräts ausstellen.</string>
    <string name="notifications">Benachrichtigungen</string>
    <string name="notifications_description">Du bekommst von verschiedenen Apps Push-Benachrichtigungen. Du kannst diese anpassen oder ganz auszustellen.</string>
    <string name="input_delay">Eingabeverzögerung</string>
    <string name="input_delay_description">Dein Handy reagiert unmittelbar auf deine Berührung. Um die Bedienung zu erleichtern kann es hilfreich sein, eine Eingabeverzögerung zu aktivieren. Das bedeutet, dass dein Handy etwas langsamer auf deine Gesten reagiert.</string>
    <string name="notification_sounds">Benachrichtigungstöne</string>
    <string name="notification_sounds_description">Du kannst die Benachrichtigungstöne für Anrufe, Nachrichten oder App-Mittelungen anpassen. Das bedeutet, das du sowohl Töne wählen kannst, die du gerne hören möchtest. Du kannst aber auch anpassen, ob und welche Töne du überhaupt hören möchtest.</string>
    <string name="screen_reader">Vorlesefunktion</string>
    <string name="screen_reader_description">Du kannst dir die Inhalte deines Bildschirms auch vorlesen lassen. Dafür kannst du einen sogenannten Screen-Reader, also auf Deutsch Bildschirm-Vorleser, aktivieren.</string>
    <string name="voice_commands">Bedienung mit Sprache</string>
    <string name="voice_commands_description">Du kannst dein Handy statt über das Tippen mit den Fingern oder über die Tastatur auch über das Sprechen bedienen.</string>

    <string name="support_mail_address">example@example.org</string>
    <string name="feedback_mail_subject">[SUBJECT_PLACEHOLDER]</string>
    <string name="feedback_mail_body">[BODY_PLACEHOLDER]</string>
    <string name="privacy_policy_text">Dies ist ein Platzhaltertext.
Wir achten sehr darauf, dass Ihre Daten geschützt sind und Ihre Privatsphäre respektiert wird. In diesem Text erklären wir Ihnen einfach und verständlich, welche Informationen wir von Ihnen sammeln, wenn Sie unsere Website und unsere Angebote nutzen. Wir möchten, dass Sie wissen, dass wir Ihre Daten vertraulich behandeln und nur für die Zwecke nutzen, für die Sie uns diese Informationen gegeben haben.
Wir erheben nur die Daten, die wir wirklich benötigen, um unsere Dienstleistungen zu erbringen und um sicherzustellen, dass unsere Webseite reibungslos funktioniert.
Wir verkaufen oder teilen Ihre Daten nicht mit Dritten, es sei denn, wir sind gesetzlich dazu verpflichtet oder Sie haben uns ausdrücklich Ihre Zustimmung dazu gegeben.
Wenn Sie Fragen zum Datenschutz haben oder weitere Informationen benötigen, können Sie uns jederzeit kontaktieren. Wir werden Ihre Anfrage so schnell wie möglich beantworten und alle notwendigen Schritte unternehmen, um Ihre Daten zu schützen.</string>
    <string name="terms_of_service_text">Dies ist ein Platzhaltertext.
Wir haben Regeln für die Nutzung unserer App. Bitte lesen Sie diese Regeln sorgfältig durch, bevor Sie unsere App herunterladen und nutzen.
Unsere App ist nur für den persönlichen Gebrauch bestimmt und darf nicht für geschäftliche Zwecke verwendet werden.
Wir können unsere App ändern oder Funktionen hinzufügen oder entfernen, ohne Sie im Voraus zu informieren.
Wir sind nicht für die Inhalte oder Informationen verantwortlich, die andere Personen in der App teilen.
Sie müssen sicherstellen, dass Ihre Anmeldeinformationen sicher sind und nicht an andere Personen weitergegeben werden.
Wir können Ihr Benutzerkonto jederzeit deaktivieren oder löschen, wenn Sie gegen unsere Regeln verstoßen.
Die Nutzung unserer App geschieht auf eigene Gefahr. Wir haften nicht für Schäden oder Verluste, die durch die Nutzung unserer App entstehen.
Bitte stellen Sie sicher, dass die Inhalte, die Sie in der App teilen, nicht illegal, beleidigend oder obszön sind.
Wir können unsere Regeln jederzeit ändern. Wir werden Sie jedoch im Voraus darüber informieren.
Wenn Sie unsere App nutzen, stimmen Sie unseren Regeln zu. Wir werden Ihre Daten gemäß unserer Datenschutzerklärung schützen.
Wenn Sie Fragen haben, kontaktieren Sie uns bitte.</string>

</resources>